頭先巴士企係到黑色連身裙紅色外套白色鞋個絲打你好

睇極都睇唔到你睇咩post

你個名改得幾好呀

唉